有冇人做過千両壽司？

想知道好唔好做